痴線 金鐘站放工時段啲女著晒黑絲都無人講？

啲女全部著晒長腿薄黑絲unun下咁行 點忍

有

樓主老母rip

我平時拎V煞面具返工
見有靚女就捉埋一邊強
事後無人認到

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

樓主冇得wfh

晚晚d港女沖涼唔著衫添

Wtf

你好彩
6樓層主救左你老母

我要髀呀 小腿有撚嘢睇

可能阿嬸嚟

內八 似祖國同胞

把聲溫唔溫柔?

樓豬就算有#6救都無用，因為佢用咗「冇人講」

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣